沒聯絡 孤單就像連鎖反應

想要快樂都沒力氣

又叫

叫春嗎？

要了

唯有聽下啦